雪糕黎講movepick係唔係已經超越哈根大

價錢同味道都超越左

最近流行？唔識喎

其實邊忽好食，好撚粗糙

Vinchi

樓主你食開💩?movepick 好食，應該冇難食既雪糕lu ！ 全部D雪糕得個粗字，士多啤梨味苦既😂點同哈根大師比?

係歐洲超市買平到仆街
Cheap野黎

未食過

係香港無哈根大師咁出名先比連登仔捧姐

Connoisseur No. 1 好食又性價比高！

movepick好難食喎

芝士
其他唔識欣賞

movepick? 老番？

鞋到仆街

好漏

不知名垃圾當好野
扮獨特扮出禍

Moving pick?

唔係好食喎

milktop好食好多囉

啱啱放監？

香港有左成十年

覺得甜得滯，一般，但我d fd 話超好味，其實雪糕好食與否真係睇個人口味

雀巢三色最好食

哈根大師d味特別d

mövenpick

哈根大師好食好多喎

哈根大師夏惠姨果仁正撚到

雪糕嚟講一定係阿波羅
屌打哈根大同movenpick

朱古力味

agger 士多啤梨味同哈根大師比 真係差好遠

btw點解我食既士多啤梨味係酸既...

留名的人都唔知有無食過，開post果個連名都串錯。

Movenpick 比 哈根大 係好食好多，而家都多左好多酒店用movenpick, eg 逸東，皇家太平洋，regal kowloon，君怡，Marco polo, 仲有會展個buffet都係

唔該你班人做個blind test

利申：打手

食落口好似完全地食緊一PAT打起既CREAM咁 FEEL到好多空氣係入面
唔識講 總之唔鐘意食

好甜喎Ching

酒店用唔代表好食嘅

係
好撚好食

movingpick 有無吹foul先

唔知係咪心理作用
其實食哈根大 係佢鋪頭食係正過就咁係超級市場買

果味原勝哈根

得啲跟風食哈根大師既會覺得難食

價錢超越左十世啦 唔係咩？

鮮果甜乳酪

食movenpick我不如食返雀巢
唔值

食雀巢雪糕算 -

超越唔到醉爾斯隻藍莓芝士

太甜了

同道中人
我成日推介俾frd都冇人識

粗，一D都唔滑

無人吹奏阿波蘿嘅喂？

講起milktop嘅話
比較欣賞佢啲布甸
包裝又靚又夠滑

最中意食ben&jerry's

佢小啲人吹奏
所以好食過大師

話粗果啲食開分子雪糕

movenpick vanilla贏九條街，最重要係佢乳脂少，口感清新
越平嘅雪糕係越多乳脂，相反人地植物原料多就係粗，你班懵撚係唔識食

點解我聽都未聽過?

你同#2嗰個平凡少女絲打一齊啱啱放監

m記都屌打哈根大c啦

集團黎講，movenpick同哈根兩間都係雀巢雪糕附屬品牌。去taste唔去百佳嘅分別。

價錢嚟講，movenpick 20蚊有200幾g，哈根 20蚊得百五g，係比較平。

以下只作雲尼嗱口味比較。

movenpick賣點在天然。所以雲尼嗱味真喺有啲草味。甜度比較低，味道同雀巢雪糕杯裝無咩分別。口感粗糙，不如話佢有層次同有泡沫感。打開可以見到雲呢嗱碎，唔會話完全見唔到材料咁。夠天然。個人就天然口感同味道幾加分。推薦焦糖口味。

哈根賣點。貴。甜。大眾口味。絲滑口感，所以唔知佢喺用化學品調味，定喺完全分解或隔走啲材料。食得多其實都會感覺哈根同雀巢杯裝其實差唔多味。

既然哈根食得多都會覺得味道厭。我唔介意買movenpick，每次享受吓個層次有泡沫嘅口感。

剩係話食得多哈根大師會同雀巢杯裝差唔多味我就知道你唔識食啦

哈根大師未必最好，但好多隻味屌打movenpick 囉，尤其士多啤梨同朱古力

1. Movenpick係跟nestle，只有美國哈根經營權係賣左俾nestle，由美國nestle負責生產
日本哈根就係跟日本佬係日本廠生產
其餘國家，包括香港哈根係跟General Mills，係法國廠生產
三間廠配方整法大大小小都唔同

2. 哈根賣點係全天然材料無加任何化學品，無防腐劑。滑同奶味重係因為用埋牛奶裡面最頂層個浸忌廉做穩定劑

3. 個人口味個個唔同，但論texture, air content & quality 哈根應該都屌打movenpick
哈根空氣含量得~20% movenpick或者其他牌子起碼一半都係打空氣

利申：前哈根員工 好睇唔過眼movenpick扮上菜

鍾意ben&jerry

哈根大師士多啤梨sm所有supermarket買到嘅雪糕牌子
其他味就各有長短

香港supermarket

movenpick同哈根都係Nestle都講得出
呢度係連登黎架 乜人都有
唔好以為事撚但鳩嗡兩句都過到骨啦

1.產地唔影響雪糕好唔好食
除左大陸做

2.其他品牌唔係？
無做過雪糕唔知

3.空氣含量多少唔等於雪糕好唔好食
係會影響口感
但無話多好定係好
好按個人喜好

同埋朱古力 班人個味蕾有問題

caramel honey macadamia

成個reply都無提過好唔好食 只係俾番啲fact出黎
關於空氣含量、材料、人造色素、調味劑果啲可以自己落百佳惠康比較下（mL/g呀，落左咩E100果堆）

哈根大我覺得一般
第一次食movenpick, 真係覺得好好食

哈根甜到漏
鍾意movenpick多D

邊到有得買？

雀巢啲濕鳩product就算吧啦

有冇曲奇味

如果拎movepick同哈根大師比 只有價錢相近/包裝好睇

口感/味道我都覺得哈根大師過幾班

就似雲呢拿呢個最接近雪糕base既口味 哈根大師食落去係好實好有口感（甜唔甜就因人而異），movepick食落就知好輕身 因該雪糕做個陣會打入空氣 打得越多雪糕就越多 成本就越平

利申 研究左6年雪糕 從事呢方面既工作

講口味哈根大真係多好多冇咁易食悶
但movenpick個朱古力味真係屌打哈根大

正

咁又點？口感差就係差，話知佢食完可以減肥

有冇人食過惠康牌嗰隻雪糕

Movenpick 軟啲
Haagen Dazs 好硬

以最普通既vanilla黎計

哈根贏口感 夠滑同實 moven 就仲有啲細冰粒係雪糕入面

moven贏香味同味道 啲vanilla 味出好多

有細冰粒既雪糕係唔合格

Cookies and cream

好膩喎

Agger
食過milktop 無再食其他
哈根甜撚到仆街

老屎忽應該食過呢隻
我覺得好味過你地講個兩隻大牌子
細個好易就買到 而家難買左好多
七十幾蚊盒

Movenpick 大盒好食過細盒 唔知點解

喺7仔平嗰時買過一杯食
奶油味好撚重，好撚油
完全唔好食

Movenpick Vanilla 入面有雲呢拿籽 你地見到雪糕入面啲一粒粒就係 所以佢個種香味係同其他雪糕有唔同

Strawberry 係比較無咁多人鐘意 因為佢用新鮮果肉 係比較酸 陣酸味已經蓋過左其他

而Swiss Chocolate入面有唔甜既朱古力碎 少少苦 但好香

個人覺得Movenpick chocolate 係咁多品牌之中最好食，而vanilla 就係誠意之作，strawberry 就好麻麻
另外 Panna cotta , Stracciatella 都可以一戰
鐘意酸既朋友可以試下Lemon & Lime
個味好正 但口感一般

Btw感覺上家庭裝無門市/酒店咁好食

利伸 打手，五年前做過屯市Movenpick

鹽味

google milktop嘅地址
佢哋有自己舖賣㗎

XTC 朱古力味真係世界級
仲要香港製造

朱古力要大盒先好食
家庭裝大盒d朱古力係一片片 , 細裝得朱古力碎

純粹覺得朱古力太甜

支持土炮維記

老母成日買movenpick同haagendazs
我揀movenpick

movenpick 最好食

兩款熱情果味都買左 movenpick好食好撚多 haagen dazs好撚甜 movenpick甜度岩岩好

Ben&Jerry's 最好食喎我覺得

最中意食dreyers既杏仁味

石板街都不錯 曲奇都可以一戰

漲知識了，多謝巴打指正

通常雪糕都有指引，要你拎出雪櫃之後等10分鐘。半融狀態，食用最佳。

唔係心理作用
以前食哈密瓜味
鋪頭係多勁多果肉

辣殺

The Pillsbury Company bought Häagen-Dazs in 1983. In 1999, Pillsbury and Nestlé merged their U.S. and Canadian ice cream operations into a joint venture called Ice Cream Partners. General Mills, in turn, bought Pillsbury in 2001 and succeeded to its interest in the joint venture. That same year, Nestlé exercised its contractual right to buy out General Mills' interest in Ice Cream Partners, which included the right to a 99-year license for the Häagen-Dazs brand

In April 2003, Nestlé bought the international rights for Mövenpick ice cream from the hotel group, and an independent business unit called Swiss Premium Ice Cream was created. The business is now operated by a subsidiary called Nestlé Super Premium headquartered in Vevey (Switzerland)

我都覺得真喺乜人都有

movenpick 朱古力最好食

自從上年哈根搵專家dickson整左核突fb廣告之後
基本上已blacklist佢...
哈根雖然已經非常平民化, 但都叫係比其他雪糕高一個層次
攪埋d核突廣告自降身價.....
以為social media係萬能....

士多啤梨味苦既你個口係咪生癌呀？

咁你係咪十年前出冊？

算罷啦你。

哈密瓜味唔講都醒唔起，呢隻真係堅好味，諗諗下都停產左成十幾年，而家係得返日本間唔中做限量款。

好想食返

甜到仆街
唔好香港冇就吹奏啦

惠康唔係間唔中都有得賣?

食過幾隻味，最鍾意日本柚子

我覺得好食喎。

咪又係雀巢
不過哈根好味啲既

我都中意粗粒感覺
哈根大師某啲味好食 但口感好似有啲化學

台灣係，香港冇聽過
但係真係好撚好食

執鳩晒啦

你想食就去d日本食品店啦 有得代購
早兩日我至買左兩盒
呢隻真係7，80後回憶

Address plz

光緒年代同土星有無資料

熱情果狂熱者
Movenpick個熱情果好正 但淨係buffet食到 只見過一次aeon有得賣 其實邊到有